[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1508)

回歸第一炮！
正羊！

slow

慢

Slow

過關
5X16
讓球
讓球
讓球主客和
入球大細
讓球
星期日 6 京都不死鳥 (主) 對 東京綠茵 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.95
星期日 7 松本山雅 (主) 對 甲府風林 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.92
星期日 12 FC大邱 (主) 對 全北汽車 (客)
客 [-1] @ 2.30
星期日 14 水原藍翼 (主) 對 FC江原 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.75
星期日 15 恩尼些爾 (主) 對 辛尼特 (客)
客 [-1] @ 1.78 $300

$4,800.00 $13,934.20

好難起機.. 係咁斷過關

6k>4K

就ALLIN克勤

Aik食撚屎

要派了

左膠AIK今日又殺左幾多人

aik 🍻
左膠10.5 11.5角細✅

今日啲過關場場都差一粒

me

aik真係無撚用，走盤收得佐膠角細

慢撚到日清

FC東京嗰場又係低水上盤
中過伏唔會再中

星星呢幾日贏幾皮喎

無限金錢

本多終勝

呢幾日D波幾正氣
不過次次過關都拖中一場唔正氣

佐膠半主針 4.5b奇蹟開出

下場卡斯了

莫斯科大老母唔紅應該贏硬，主隊妹撚到

狗會派少左錢

幫我起機 -5k

追到咪幾好

polo訓左未？

又要上報

可能你買8關都係斷一

亂買

2330 上盤

買埋嚇根 卡斯洛達訓

本多

跟

唉 比左膠重擊.. 潛一排水 bye all bye 尹蛇 得蛇

挽留

唔係狂追角大都唔洗輸

要長追佐膠1:1波膽

張飛話入58.7，未入前戶口單位數
但入完戶口得四十幾蚊

Same road

希望訓醒收錢

卡斯同路 根諗緊

驚綠帽頂唔住

馬會啲半一盤

gun! 睇你頭

喊左 轉玩角算

又準備下場即場精選

針埋戎賭

腳膠巴買咩

下場上盤平安鐘

半一盤真係

半一低水上盤比狗買

半一上盤比狗屌

半大啦 好似係

有冇人買12:00 場智假

我幫你收

買黑根之前諗起佢有單疑似打假既波..
都係買下盤算

尼卡沙easy win

高水上盤 松本就開得出 佐膠就開唔出 屌你老母

華斯1-1

屌你老母秒1:1
逼害我半大

落街食個宵夜 半場返黎 俾我羊一場啦 左膠重傷

半一盤必買下盤

哥連

尹蛇

尹蛇住邊頭？

哥連 [sos

哥連cup啦

赫根盤 想支持都唔掂

師兄準

兵工廠真係好撚廢

哥連反cup吧！單刀！

彭美拉斯快入！！

哥連泰斯反cup

左膠

我怕累到你！

無人理

叫親兵工廠既都係垃圾黎

彭美。哥連入多粒開大

赫根同赫斯都係贏3:0

咪踢爆。。

頂 華高頂住

華斯高都係
是旦一隊入唔該

hacken 2.5b 應該食滑

尼卡沙盤

哥連反cup 30倍

hi

收到

華goal more

香港東邊

仆街係咁jer 9me

快快快

上翻200蚊，今次跟了

Hi 5cm

岩 想要

我都係 得閒宵夜

斬心水

華斯高點輸！

可否派我,大針了

兩場巴甲咁都頂到細波就將贏果D搵一場轟了

打多件都唔入 屌你個閪

華斯高1:1

我都追緊數。

盤王尼卡沙

克勤半大船

巴甲冰封入球

不了。

哥連泰斯可否反cup?

大船對家

不

哥連Cup

竟然係斷哥連先

圖拉入波未

屌你老母!輸撚到冚家產

哥連開-1 okay?

繼續 !!!

彭美拉斯快入波！！

-9.1k

哥連勁到

秒cup

屌 華斯高快cup上cup

Thanks

7M 華斯高1:12哥連

哥連好波

快快快
唔係又斷下話

2330 2.5大有無同路

弓喜

打籃球咩

大goal!

想半大

23:30 半細收息

彭美大波-1

...真係哥狗

屌 搞咩

華斯高 追和 100%

華斯高...

Wa c cup 上cup祈禱團

快撚啲

大陸班撚屌真是6！

邊個話華斯高面強陣

莫斯科贏到未

華C高咁樣畀人Cup...

哥連 信念

買完華斯高先睇到係中立場

差十蚊先買到盤
+1算唔算穩

屌你老母華斯高
全隊斷腳死啦

咁早 睇下邊個笑到最尾

希望幫到大家

岩岩入多3k跟你

彭美/帕拉拿 快入

平手走盤 和和氣氣

大户

巴甲2穿1細皮已收
好彩赫斯正氣

2.5b定1.5b好

聽日哈馬比又讓半一 知點買了

想要下場下盤

唔敢買半大
今晚啲瑞超咁閪

哥連入多2粒定下驚得唔得

唔係臭閪佐膠 三場過關都走盤

12.5 cashed

唔買就會中，通常係咁

屌你老母臭閪華斯高
cup佢啦仆街

伊基克無盤直唔直屌主好

買左主先見到

無追post 想問下佢係旺/燈

上次正氣4-1

華斯高呢埸似走盤波

Cup佢老尾
無時間啦頂

赫根有沒同路

不了

gchi

叫極都無

得巴23:30/23:59點睇

赫根 半大有無同路?

高sir有冇水

可以買赫根2:0波膽

得我半大？

華c高快cup

同路！

屌俄超打多件都0:0

2330
買左半2:1/全3:2/3:3

屌你
半大做咩變左大船

瑞超2.5收息算 今晚啲瑞超嚇死人

連登大船=？

彭美咪撚半大全細啦

2130 上盤

gun

赫根 50000%。

赫根等即場算了

100% win

華斯麻煩你goal

強強旺 跟了

skip算，玩即場
本身都買左9.5b

赫根盤 okay?

赫根讓和算了

靜啦

ok

彭美唔撚入對家入啦
半2全2

hacken等高水w算

好撚攰吖
入未吖屌你個閪

廢根都買 ？

彭美唔係半2全2呀

$中左4000有無諗過做善事

1130 半主有冇支持

俄超悶到

半客

唉我屌你老母唔嗌啦
食屎啦

彭美肯入未

2330上盤

嗌啦，好快入波

華斯高唔走盤我裸跑

上左船
2.5大串左尼卡沙+1
唔夠錢買盤

主和

呢場盤唔識玩. 想玩角大

我買波咪做緊善事，馬會慈善機構黎！

克勤入未

屌你老母俾多粒啦

克勤入波有角未

Lm睇走數

來一場入球雨吧

似細，一係妹，妹到有12m/射就入，唔會多角

掛？

仲未入波 針...

彭美/帕拉拿 快入
仆街啦去

2230 -1和

2330

2330 和和

彭美/帕拉拿 快入
屌你老母唔你半2全2玩鳩我下話

奧雷好似幾連得角下..
加上岩岩半3全5.
呢場仲開角細個個識買仲得了既

入呀仆街華斯高

半主角大已死

彭美求你入波

入波啦彭美，無買都幫手叫下

上場同今場無關囉

星巴你太賭仔心態

唉唔撚叫 屌！

-10c

半大針

彭美細波穩到

保守D等8.5先啦咁

上盤已死

半主角大針

比多球彭美

垃撚圾彭美 含撚啦

好！我等8.5b高水平注，齊上齊落

克勤正氣-9c

感覺華斯高應該可以2-2

9.5都冇埋水位

黑根5-0

1：3了

彭美比多球

果隊係黑絲

垃圾華斯高

有無人發覺世界盃之後，馬會封盤同update快左 之後重有雞偷到

過關 入球大細
3X1 星期日 22 彭美拉斯 (主) 對 帕拉拿 (客)
細 [2.5 球] @ 1.80
星期日 23 華斯高 (主) 對 哥連泰斯 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.68
星期日 24 赫斯 (主) 對 恩華尼斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.60 $2000

彭美半2全2的話我想屌死華斯高

Goallll 3:0

一貼大埋.. 3場都開大波. 估佢唔撚到

暫時 比甲 安特衛普 下盤

Love you

嚇撚死

華斯GO GG

針

多謝星蛇

彭美3:0

黑根

叫到了

赫根fg

安特衛普有冇同路

1-3

終於唔洗嗌 攰撚死

奥雷落底未

Ok日智

啲名好亂

恭喜你呀

停一陣先. 唔好咁快

屌 以為真自慰恥

再跟先 今日未收過錢

Gel得未 哥連-1

中咗兩場30反cup, 但仲要追10K

彭美大球

差d中伏

開個半主比我先

屌 日清巴你做咩

黑根2.5b唸唔唸得過？ 要追數

要堅持同相信！

學人改，噚晚已經想block

黑巾中柱

12點 智甲比甲大波?

有一場似無入球

要不是我幫秒速gel頭。。。

我堅持同相信咁又JUMP左 我要細

比甲買曬半大

因為我堅持打動左你

因為我比較落力！

2c！

慘了.. 9.5冇買到. 10.5要買嗎

00:00 俄超比甲細波2x1

赫根點買

陳平安個名。。。。。

彭美

等8.5b

上呀HACKEN

Gun了

黑巾個龍唔錯

連c！

3C 屌

屌

智甲琴晚3場開大 今日想繼續追

黑巾半細頂實

虛火

華斯高下半到底有冇攻過

4C 錯過左場派錢波

4c

10點全大波 錯過

一直都入唔到

通常而加一買大角就會冰

9.5我冇入... 真係柒頭黎

咁入得波未

睡超肯開上盤未

咁快4c

講到開硬咁

係我害左你

Gel得未 贏埋先回到今日既本

定啲黎 20‘會第一粒

半場入角細練下心

開唔到我俾返錢你

派?

我的半主

對。。

Diu lee唔俾水

同路

奧雷唔差

華斯高入一粒開個讓和比佢

魯賓卡山盤似樣。。。
但係咁廢。。。

奥雷唔肯比角

唔敢比了最近都

多謝各位幫手叫澎美大波既手足

11.5有1.85水都入了

唔洗

手足我同你條飛一樣咁制
係買左哥連盤
你咁撚大膽買-1

0:0

魯芬強陣 可allin

其實都差唔多 輸埋都係今日既20分1

希望啦

赫根個場搵唔到link 有無巴打行個好心

入球大細 星期日 25
赫根(主) 對 奧雷布洛(客)
入球大細
大[2/2.5]@1.82

$ 8,880.00

兩隊射到啪啪聲. 大波唔買傻仔了

無錯 主入

中！

批

輸到盡頭就乜都夠膽

跟！

星蛇無限金錢

是撚但入啦！

高士路嗰場點睇? 又係半一盤

小注gun

無巴打買智甲？

赫根11.5 12.5s 練心

智假大波波主win

要左客+1

入球大細 星期日 25
赫根(主) 對 奧雷布洛(客)
入球大細
大[2.5]@2.08

合理

依排平注買智甲大波波

比甲半全大 智甲半全大.. 例飛都要買啦

買多注

角細jump

11.5b 1.97

無限本先有得咁玩

想田金

入波未呀

1:4 gel爆

11.5B入手... 屌角了.. -8C

克勤入波比角未

-7C

對咗

克勤半主jump

過左11.5 唔買了 陣間7-5就瀨蕉

華斯高盤又針 Yeah

-5c

赫根細波下盤一定中一樣先

得蛇今日中左幾多

赫根入未

中細波啦好嗎

我場場買
打個和嫁炸

得克勤單邊刷

克勤入番粒先啦

安特FG

有冇人要卡山

赫根是咪要jump? 睇盤無得輸 但見到即場就飛算

卡斯洛達

佢日日收幾皮，但從不派的，非常可惡

4:1....

半細
和-和

今日又係玩完得個吉

中啦

收皮就真既

女朋友唔鐘意我賭波點算

中柱

訓了

飛左佢

分手啦

我日假竟然贏錢

介紹你女朋友俾我

換咗佢

日清燈水9up區, [29.07.18 23:58]
魯賓卡山 [0]

拎去按埋佢去賭

主？

換個鍾意你賭波既

大波已死

照賭，我都係咁，贏就得

去馬會入cash，唔好有銀行記錄

卡斯要了

祝羊！

戒

赫根大波死亡率99.9%

係咩成d紅色重心場成日豬
被人炸型

有一半時間都係客個龍前面 辛苦曬

賭波同揸其他女對波 二揀一

過咗12點 再嚟

HACKEN FT 1-1 100%

奧雷搞乜鬼個盤仲係受讓半一
全後備?

why not both

至穢恥

其實都係投資啫

賭波 > 贏 > 有錢 > 可以溝多過一頭女
唔賭波 > 得呢個女朋友

假架

唔賭波邊有錢養佢

收聲啦

叫佢去做雞分分鐘仲好賺過你賭波啦

停屍間

赫根 半大已死

全大都死

佢D咪又係用馬會錢買

日清巴唔好逼我block你

黑根 FT 0:0

2.5 大都死

咁佢答佢佢就會接受

袋

奥雷比克勤攻啦
屌你又唔入波又唔刷角

我倒貼.. 今日賭到心灰意冷

嚇根入未

妹足90分鐘

有個黑鬼瞓低咗

好野！訓教！

上呀查內爾

訓前屌下根根同卡斯洛達

過左半場仲係0 重鎚入球大

你地條女接受到?

赫根入番粒先啦

咩料

賣咗條女 拎去賭

奥雷死都唔刷

無女sorry

細波gel

唔係佢面前賭就得

十蚊跟機

狗會精選=半0-0

有冇人同路伊基克半大

黑巾on99 冇人block都射出界

本來佢唔知

-6C

-4c

球探又壞

智假半大全大
快入

贏嗰時咪接受到

唉！陳平安又燈！

比甲智甲立即入波

你同條女出街都賭實發老脾

奧雷快入！！！！

享克半大有冇同路

希望半場有一粒先

我唔賭錢邊個養你呀？

hacken 入波扮hacken唱歌

赫根你兄弟赫斯都半場3-0, 你唔係咁垃圾掛

認真 好現實..
如果輸到好似polo哥咁就接受唔到喇

唉

角細又練心練得好辛苦了

赫根 快入

卡山1:0

卡斯針

俄超 23:59 8 卡山魯賓 1-0 克拉斯諾達爾

佢自已都有挽股票啦

克勤 唉屌

俄超一買半和就有波入

輸身家

叫1:1囉

半大 針了

奥雷真係西波黎，又冇角又冇入波

1:1都叫半和嘅

半場有8C 有1個入波就PERFECT池

比人入啦

記得當初初戀拍拖一個月中左4串1收800幾跟住去食大餐慶祝

7C.. 半場刷多1C入一粒先

半主ok?

赫根7c

奧雷送個禮比克勤啦diu

1-0

可以

能力範圍內啦借錢就不了

8C. 可以入波了

-3c

又要叫 我做錯d咩

赫根 快D入呀

有8C啦 但未有入波.. 我都買左大球 入未呀屌

岩岩果場又唔見咁撚多角
唉

如果奧雷入先就好了

統計一下有幾多上盤手足

俄超比甲冰封入球

-2c gel

舉手

唔知乜0-1

波強中左18K 比條女知道左 屈左我買個袋 DLLM

智利甲 23:59 12 伊基克 0-1 維拿迪馬愛華頓

13.5入唔入好

智甲半大-1
比甲半大-1

然後？

俄假追和
智假快大

咁多場波無一場睇得中
訓算

9C.. 入波未

-1c gel到傻

澳職咩 半場角大

又中柱

卡斯廢到

黑根中柱呀 禁屌

冇運，極限已到

好彩11.5上船都未算遲

哈巾你撞咗幾多下柱

赫根 入呀

冇睇一陣刷角刷到咁閪大…

屌！角細針！

日日都屈緊 尋日先pandora

黑根半場9角

你注大波凍過水..

12點果3場主客和開晒對家

比甲智甲全大-2
狂入就岩，串左你地

黑根
和-和

上盤狂針日

訓身14.5 15.5

比
智

卡c半場追和

買和咪無事囉..

依架冇女，而且注碼大左，4串1收8000幾都冇當初咁興奮

12點三場咁快入波
俄超比甲冰封入球

訓超可以NBA既..
角大同佢最多打個和都OK啦

15.5B 繼續

屌你。。一返黎 仲係雙蛋

跟咗得蛇條3x1... 中間改咗半和…未斷得晒…

同路. 奧雷都未開始刷

支持

買FG開哂對家

星爺，我錯了，累你頂得唔辛苦

赫根刷夠16角佢

唔緊要. 入左11.5

如果開9.5唔開11.5先再屌柒你

赫根11.5 12.5S點補

1.5大對沖算 下半場應該入球SHOW 少角...

查內爾CUP未

唔駛補

等爆

半9全11 ok？

半場角大又落飛⋯

如果冇入就有角了

要斬手唔可以玩角
玩親都輸

14.5都有D想入 都係算了
廢事爆一場就重傷

刷咁撚多又唔入波

大棍左

追和啦卡c

想要根fg

赫根 1:0完場pls

一到夜晚 就輸到仆街

咁似我

有冇巴打贏左錢想派

12.5 細係咪可以收皮

1點普馬斯

根主勝高水

角細頂住

完場唔過12角派100

lm

Gchi

我了

同路人 希望唔洗針

買咩輸咩

凖備去ifc

見到赫根咁就諗起前排機員

無錯

卡c追和

同路人

14.5b 15.5b 補唔補得過

諗住點樣補飛 14.5 細

應該無球賭

唉 唔知根仔有即場 買左超低水2.5b 想死

2.5b

下一場啦

狂落飛 角大
1.9>1.78
2.68>2.3

唔補了 輸就輸

中咪得囉ching

豬1000

半0全3周時有

赫根 14.5大角 gogogo

根仔
靠你了

智假半場比多粒啦

1:0到完場

gel

角球買大開細買細開大

買自己對家

查內爾CUP到 抽1派我500

而家九角都仲係細喎

你了

過到今晚先算啦

1:1

馬體會

11

02

俄超半大

同時入波

有諗過買埋俄超半大 最後禁左半和希望頂住

俄超都半大

查比唔追和比第二場追

LM

力頂啊星星

比甲半大未

開咁多半大 開埋尼卡半大啦 買左3.33k

麻煩比甲開埋半大先

12點差比甲全半大

12點齊心半大

比甲智甲半大過關輕鬆比

俄超半場頂實
智假繼續入

到*

俄超半2全2

俄超頂實啊

HACKEN 差你未入咋

睇咗陣再講

有冇人亨克半大

不了 客隊勝

比甲半大-1

買俄假全場細 你咁快2球做乜鳩

14.5B 15.5B照買

比甲半大

勇士
我覺得12c完

串左比甲智假全大
幫手叫比甲半大

0-0

赫根456呀

每隊刷多3C差不多了

比甲半大 俄超頂實

-1c上岸

客隊冇角

比甲邊隊都好整多粒 爭你咋

卡斯cup埋佢

串兩場美職大波
雖然奧蘭多 好大機會細波

克勤半大

三條過關斷比甲半大

智甲比多球

咁點解要買...

赫根空哂都飛機 咩球隊黎

假波當道

冰角

咁點解唔大串細

卡山 2-1

根仔又唔入 比甲又唔半大 想點 針哂啦

卡山2:1

俄超半和咁都頂唔到.. 37分鐘開高水大波

黑過墨豆 中個D冇買

又針

今日買過關未中過
單頭剩係炒一口

赫根 入波呀

算數收皮

卡c追和啦

半主都死

赫根贏唔到可唔可以去死

而家補唔補條無入球

屌
俄超發咩癲咁入法

卡斯冇龍嫁3中2入

平時唔見開大

赫根咁廢

真係賤種 買咗頭兩場 半細全細

角呢
角呀!

按而家個陣，就馬體嘅

不過你唔知佢現有人腳會踢幾耐

極度懷疑黑巾特登射出界

因為我買左

卡c同我立即追和

上盤受害者

輸番哂尋日朝贏果d

Same
穿起咗頭兩場全細

俄假我屌你老母

14.5大jumped

奧雷入未 咁撚多機會都入唔到

屌你讓半一又迫害

半場心靈投注咗14.5s

都係唔睇了.. 呢場再睇LIVE會嘔血

高士路 國體會 NY城3串4

係我過關啲黑氣陀衰你

空哂頂唔中 赫根

賤種黑巾

立即追和卡c

jump henkan

黃俊今日大爆發！

大家都咁黑
今日輸多贏少

尻買安特FG 沖完涼唔小心cash左

即場果然有料到

補左1.5 大 訓醒收$

我個上盤

輸哂啦 根仔拿拿聲整3粒黎先啦

馬會精選

停經咁停

赫根入未呀

半9 之後引大 輸死賭仔了

乜都無

開場買咗12.5s以為針硬

空到咁 屌你0:0咪岀聲囉 做咁多戲

克勤入波呀dllm

半9全9

希望訓醒卡斯追和
奧雷fg,利申冇錢買

唔比

真係唔撚信黑巾射10幾次 唔係中柱就出界

知自己過關命中率低，調低注碼
單頭平注上好過

冰封角

赫根大唔到兩隊斷腳啦！

10

10c

黑根入未呀

-1c開埋佢ok?????

燈到仆街

終於1-0..

goal埋

玩角輸到我PK 唔敢再玩了

Hacken

比多粒呀

10C 1:0

冇角了

差兩球呀仆街赫根！

嚇根是但一邊再入多粒啦臭西

你地goal左馬會先封盤

入多兩粒算啦. 我唔想搞大佢

高水根fg冇買

應該係唔覺意入 劇本冇呢場

終於刷角刷到入波

GoAL

赫根 10

買角細了

黑根黎多球

放心. 馬會唔會死錯人. 你買佢即場起碼要LOAD 6,7秒

可以停角了

啱喇刷多幾C啦屌你個咀

正常係球探彈noti 狗會先封 好似係

佢啲後空番好撚勁

馬會成日delay

證明角有幾重要！仲唔撚刷？

兩個

球探 咪傻啦

9.5b cashed
再追主fg，肯刷角既球隊會有收穫

agree！

我知 本身見1.9足水想買 不過見到你地goal就知買唔切

奧雷布洛 無入球(第二球)

2.5細駛唔駛咁低水

Dllm一買俄超半和就開個全大

刷角的球隊有福了

克根比多兩粒

All in-3c

比多粒啦屌

黑根比多粒黎開全格

淨係今日命中咁低
過往一星期每日都正數

而家今晚慢慢精選重心過關算

比多c啦屌你個系

睇住男兒當入樽聽天由命

尼卡沙是否大船

乞巾懶咗

根仔入多兩粒比我

半9全10世界級

巨根快手屌多粒啦

奧雷入一球 赫根再入2.5b

精選

全11 ok?

早買早享受

全15我長追黑根

無人信？

卡山魯賓仲有無得入

有 不過對家

出面普馬c轉半一

岩

信了

睇錯

巨根屌多粒啦仆街

白衫自己跌低碌咗兩個圈

買左4big

普馬c啦
下盤落到咁有鬼

普馬斯快入

原來5千蚊位巴打係幫人燈下盤

100%普馬斯

都未踢完.....

亨克好似落唔少

開到14.5大留名派200

我

留

Lm

好

半9全10

1-1 GOALLL

1-1... 俾多粒唔該

幫你炸 我都下盤

奧雷1:1

根仔比多兩粒我啦

屌黑根

有冇人有買9.5b

唔刷角 抵死喇 快D刷

1.5/2 cash

係咪咁黑呀

我個上盤 角大
做戲嗎？

反反手

屌 爆鳩我1.5細

1.5B CASHED

根仔 一粒就夠 超低水照殺呀

俾多粒要做FANS了

2.02 正

射射射

角大有機了

赫根爽手啦

克勤多粒收全格

No goal 了

補番啲主win先

唔刷角既下場

唉 你就好

劇本早已定

根仔唔好比假希望我呀

下一隊入球 星期日 25
赫根(主) 對 奧雷布洛(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.67

燈一燈自己先

省多粒啦屌

半9全10 屌你老母阿

克勤讓半一

睡超下盤日

刷角了

冰封 11.5s

差一粒咋星星！

又黎小注燈大注

希望你唔好燈死2.5b既手足

11c.....

11C

1.5 cashed

要和波先有角. 咁撚現實

刷佢

係要比人入先肯刷

幫手叫比c

頭先岩岩補，叫回番半大

啱啱想補12.5b就有c⋯⋯

12.5入？
岩岩入左11.5

抵啦 停廿幾分鐘角啊拿

快手15C之後派我

Hi

快手15C

針到傻
派我ok???

我想收半格係咪都咁難

角啦

Same...

12.5

訓超上盤全部都開唔到

冰唔到啦傻豬

尼卡沙上

巴打 Hold住信念！！

唉 又針

其實唔係馬會勁 係馬會燈 即場must飛

有冇黑根link

hold不住了

見到有即場我針到驚

克根

10.5b都要叫到咁辛苦

根仔比力水入多粒 大家齊齊收錢

攝高枕頭反省下點解要買佐膠

我唔再伏人啦 sorry

想入兩邊ng了

唔買ng了

黑根贏頭十抽1 派200

黑根入多粒呀

月留

比多角

終於12C 刷多4C試下

12CCC

一定要有勝負呢場

Done 9

比多2隻

低水上盤 同fc東京一樣 鬼鬼地

Me

你老母 瑞超 呃錢

仆街 12.5s練心

Want jer?

俾多4C同1個入波 一世奧雷FANS

刷角吧

不求全格
只望收半得唔撚得

主比角再入

Link呀

12.5b 上呀

赫根 絕殺未？

11.5S爆
12.5咪撚爆

奧雷都刷角

準備緊

補左主win不敗

本來都想買半大全大

okay

Ccccc

14c

垃圾 赫根絕殺 我裸跑菜街

14.5s練心 屌

14.5 都練心

9999

中左唔跑以後買親開對家

大把船棄啦

比多隻c黎啦

Fgg

玩玩玩

刷角球雨